[大預言家] 有過百萬人上街了，最後逃犯條例會點？

終於集氣到過百萬入上街了，我見好多post 吹奏到有幾撚勁，但其實政府憑咩要跪低，撤回逃犯條例？你地有你地行，立法會有立法會過，其實平行時空黎。

做個投票睇下大家點睇

林鄭會撤回

平行時空立法會照過

最後，香港人加油。

推

100%通過 唔洗諗都知 除非

除非咩？

其實照通過先可以激起更大民怨
亦都比外國睇到港共幾撚惡 完全就係極權政府
但香港人到時係Dup晒頭定衝上街就難講...

其實民怨幾大都無用，呢度係平行時空，你干預唔到另一個世界。。。

平行香港

十連

各位齋投唔出聲

去到最後都係照通過

有錢人就著草移民

普羅大眾就認命架啦

曲線收負皮

其實又有咩好怕喎

其實大家都知之後會咩料，都肯上街，respect

行黎把撚咩 唔好比我睇死最後咪又係通過

DQ議員, 捉林榮基, 一地兩檢 果陣, 都係咁講

激起更大民怨, 之後呢??

呢個真

講真，就算世界毁滅，香港人聽日都要翻工，和理非

講撚左

我預言12號立會照過二三讀，完，大家早點休息。